# Readme

Le repertoire web contient la partie JS.

Le repertoire analyse contient la maquette et notre analyse

La racine contient la partie python

Indication pour lancer la partie JS :

- lancer un serveur Web dans le répertoire contenant vos questions en JS, par exemple avec Python : `python -m http.server`
- un serveur sera lancé sur localhost, sur le port 8000 par défaut
- le fichier web sera disponible à l'adresse http://localhost:8000/questions.html
- il n'y aura plus d'erreur CORS



